醫護界請按章工作 不要被道德綁架

我同大家一樣都推緊機場post, 不過都想大家留意醫護集會。

醫護界鮮有集會罷工，好明顯係道德綁架，醫院唔會學似狗屋落閘。

仲記得今年年初，離地HA高層搵明星拍片搞小食會。現實係即使忙到無飯食無廁所去，工作仍然係OT都做唔完，唯有等下一更的人頂，惡性循環。到底邊個有時間看片食燒賣？

點解病房使用率去到120%? (加床放走廊)
點解檢查/專科跟進等候時間以年計？
我只可以話因為錢用晒去明日大嶼同高鐵三跑。

醫護界，你地每日返工，都係燃燒自己生命去維持呢個千瘡百孔的制度。
我有時諗，入公立醫院的病人，其實我地真係幫到佢地？
我們見證住政府漠視民意，不理會市民死活。
我唔敢叫你地罷工，我只想你地按章工作。
去食飯啦。
夠鐘就放工啦。
等呢一個醫療系統慢慢崩潰。
唔夠人手係社會的錯，唔係你做得慢。

如果我講錯，歡迎插我。
最後，721 811

唔夠人手係政府的錯，唔係你做得慢。

插你

我都係社會一部份 心諗: 關我閪事

笑左，你岩，以前身邊同事都好鐘意講係社會的錯。

自推 721 811